有咩型得過落毛毛雨揸住把遮但唔開

好撚型 隔離啲師奶個個開曬遮

好撚型

落大雨揸住把遮唔開

啲女比你溝哂啦

住倫敦表示，毛毛雨係無人會開遮！

一定有

Sor

所以英國男人個個禿頭

酸雨先會禿頭